【應網友要求2】2019年香港自殺資料統計(跳落死亡)

大家好 又係我 2019年香港自殺資料統計 嘅作者

噚日發佈咗
【應網友要求】2019年香港自殺資料統計(淹溺死亡)

再有網友想了解 墮樓(跳落)死亡嘅個案
咁我抽起咗 2019年 跳落死亡(或屍體發現) 嘅數據
大家可以透過以下試算表嘅分析參考一下

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

【Share過雲呑博士篇〈殺人警察〉嘅同我入嚟，炒晒車喇你哋！】

撮要：
0. 大家都想知真相，但想知就唔應該畀流料阻住我哋，下面再解釋，睇完先講，唔好留廢話。

1. 雲呑博士用嘅資料錯到離晒譜，佢都明顯無睇清楚自己引用嘅資料。

2. 有人話畀佢知數據有錯，佢話任何人都可以有自己嘅詮釋，仲拋錯書包咁話「作者已死」。

3. 佢掛博士個名岀嚟，文中強調學術，用錯數據誤導大眾，而且篇文廣傳（FB 18K share，連登熱門post），有錯唔認唔可以姑息。

4. 唔好以為質疑警察、可以令大家關注831事件就無問題，錯誤資訊對整個運動有害無益。

【應網友要求】2019年香港自殺資料統計(淹溺死亡)

push

推

又有一單

你指邊單

熱門有一單跳樓

數可以做, 同埋唔公佈正常死亡人數.

Push

推呀呀呀

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

2019年10月10日 星期四

⚠ 最近一宗個案記錄： 據報，今日晚上10時許，於新界大圍顯徑邨顯貴樓，發現一名男子自殺身亡。據錄，已是本日第3宗及本月第24宗自殺個案，當中有16人因此而死亡。 ⚠

晚上10時許 沙田區 男 不詳
上午9時40分 沙田區 男 66歲
早上6時35分 元朗區 女 51歲

【2019年香港自殺資料統計】